老衲正式宣布，只有趙匡胤朱元璋先有資格稱為國父

咁青衲呢？

朱元璋呢？

請你回應 為什麼武漢肺炎係一個偽科學

有咩偽科學到今時今日 仲係好撚流傳？？？？

- 分享自 LIHKG 討論區 #25

華盛頓呢

只有元太祖成吉思汗先可以叫國父

咁老衲呢

應該係少衲

只認老朱做國父
佢建國之路係SSS級